{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042672",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016279?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 투헤븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認でき、身分証明書を持参しないと入室拒否になる場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられ、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、気をつけてください。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額返金処理されます。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 蒸し暑い天気に備えて炭酸飲料とミネラルウォーターを提供し、駐車施設も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は身分証明書を確認でき、身分証明書を持参しないと入室拒否になる場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が盗まれたり破損したりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の返金は可能ですか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、全額返金処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "蒸し暑い天気に備えて炭酸飲料とミネラルウォーターを提供し、駐車施設も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 525
    }
}